尼日利亞反警暴示威軍方實彈鎮壓至少20死

咁大件事點解冇人講完全係六四
尼日利亞媒體話軍方拆晒CCTV、熄晒街燈，困住晒示威者然後開槍同放火鎮壓 而示威者只係坐住唱國歌

尼日利亞反警暴浪潮持續 2 周 軍方暴力鎮壓致至少 20 死 50 傷
立場報道2020/10/21 — 15:07

國際特赦組織周二（20/10）表示，有「可信但令人不安的證據」表明尼日利亞最大城市拉哥斯（Lagos）在實施宵禁後 24 小時，當地軍方安全部隊曾開槍射殺反警暴示威者。

據 BBC 消息，軍隊在槍殺示威者前曾封鎖示威現場，並在當地晚上 6 時 45 分開始開槍射向示威者。最終有 20 具屍體被發現，亦有至少 50 人在事件中受傷。

一位目擊者指，軍隊開槍直射示威者長達 1.5 小時，軍隊亦有將屍體抬走；而由於現場被封，救護車無法進入為傷者進行急救。

Cls...

上Twitter 搵#EndSARS

黑人地方冇人理

夜晚黑蚊蚊都射得咁準

用軍用夜視鏡是常識吧

你係咪覺得自己好幽默？

勁慘... 完全冇人討論咁 尼日利亞警察真係大L晒 係街上面見你着得靚啲可以打9你搶你嘢

六四冇死人（尼日利亞版）

屋企張床要人

留有用之驅 請勿送頭

有無人幫我翻譯尼日尼亞文

呢啲垃圾post阻住正經post，拉

事實上黑人係夜晚真係有保護色
之前我行尖沙咀 迎面有個全身都黑既人
我以為係black block手足
擦身望清楚先知係個黑人

點解呢個post 咁多五毛
會唔會根本冇咁多五毛
只係有班心智唔成熟既人 on9當有趣？

願佢地平安
火己燃起 就讓獨裁在我們這一代結束

尼日利亞好似都係用英文就可以

black lives doesn't matter